長沙灣荔枝角拳館gym一問

想收工去打下拳做下gym練返好個身體，巴絲打有冇邊間係ok呀？ 自從做野之後少左運動 身體差左

我地可以一齊去